# integration_continue_tp1
Intégration Continue - TP n°1

## Postes
PO : Touloumond Arthur

Scrum Master : Marty Florian

DBA : Chepeau Vianney

Equipe de developpement : Boumans Jimmy, Dorville Matthieu, Gautier Florian,  Laera Jéremy, Mestreau Marine.

[Lien Discord](https://discord.gg/JbEt4M)

[Lien Azure Devops](https://dev.azure.com/florianmarty/Integrum/_boards/board/t/Integrum%20Team/Stories)

[Lien Doc de référence](https://github.com/jimmyboumans/integration_continue_tp1/blob/develop/src/doc/Projet_CI_word.docx)
